深黃聲明

借隔離po手足段野

《聲明》
如果有一日我講嘢唔再深黃
以及無啦啦走出黎話代義士開post證實無事嘅話
即係比狗打死咗搶手機or Hack AC

另外 本人一定唔會自殺
無可能會跳樓，浮屍

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :